點解細b仲未比cga炒?

細b條豬頭，先唔講佢咩良心果d，港版國安法黎緊就出黎扮道歉，又轉移視線果d。
依加佢求其搵幾個唔識既女仔就話人係雞，周圍侮辱女性。仲衰過細包，點解仲未比人炒?

J又短

死肥西出黎面對

細包討論下性幻想=被炒
肥b話人係雞=唔洗炒
你話背後冇勢力作怪都冇人信啦

性幻想＞直接話你係雞

班女權撚點解唔出聲？
Roxx Mx? Fx fx ? Dxxr?
雞呀喂

同埋人哋都算係功臣嘅 老閪都唔炒啦
Cgx 真係不了 有啲咁嘅人

仲話咩 冇野可以補償，自己辭職先啦dllm

喂！下次開緊合講聲先